香港幾時先會成立擔遮牌照管理局?

又到落雨季節，班攞住把遮橫衝直闖嘅師奶又空群出動，真係好驚邊日畀班撚樣插盲對眼

唔識擔遮就著雨褸啦屌

想㩒正皮hi撚錯負皮

鬼叫你生得高

有d仆街有遮但行條街入面
無遮被迫行出d要淋雨

見過有個師奶擔遮行條街入面不突止，仲要係咁轉轉轉把遮，成個爆旋陀螺咁直衝

擔遮同帶帽咪差唔多，最後得個頭唔濕

今朝無帶遮，行返公司嘅時候一排擔住遮嘅人喺有瓦遮頭嘅地方行 擔住遮就行出去啦